\begin{table}[H]
\begin{center}
\begin{tabular}{c|c|cc|l}
Canal & Nom & Fréquence (MHz) & Mode & Utilisation conventionnelle \\
\hline
1 & PMR 01 & 446.00625 & NFM & Route \\
2 & PMR 02 & 446.01875 & NFM & Campeur, camping car \\
3 & PMR 03 & 446.03125 & NFM & Preppers, survivalistes\\
4 & PMR 04 & 446.04375 & NFM & Intercom des pilotes de drones, entraide 4x4\\
5 & PMR 05 & 446.05625 & NFM & Scouts\\
6 & PMR 06 & 446.06875 & NFM & Chasseurs\\
7 & PMR 07 & 446.08125 & NFM & Rando montagne\\
8 & PMR 08 & 446.09375 & NFM & Canal d'appel\\
9 & PMR 09 & 446.10625 & NFM & \\
10 & PMR 10 & 446.11875 & NFM & \\
11 & PMR 11 & 446.13125 & NFM & \\
12 & PMR 12 & 446.14375 & NFM & \\
13 & PMR 13 & 446.15625 & NFM & \\
14 & PMR 14 & 446.16875 & NFM & \\
15 & PMR 15 & 446.18125 & NFM & \\
16 & PMR 16 & 446.19375 & NFM & \\
\end{tabular}
\caption{Tableau des fréquences PMR446 analogiques}
\end{center}
\end{table}
